iPhone 爆mon 維修介紹

部電話好唔小心跌左落地下
跟住爆mon... （過左保養期 唔好話換部新機...
但唔知道應該係邊度維修好??
有間叫天X科X 幫人整電話呢間野得唔得
價錢係咪真係網上講的價格 係咪黑店
如果唔得 有咩維修電話好介紹??

Ig: Fixphone119

Push
啱啱7plus都爆左